原來九巴啲巴士冷氣鎖咗抽生風個功能，肯定車箱裡面好多細菌

唔怪得九巴啲車咁撚臭。
成車污糟嘅空氣喺度循環
求吓喺九巴做嘅朋友爭取吓。

開生風如果有條契弟喺巴士入風口打乞痴咪又係全車鏟...

我今日打算去深水埗鳩買電腦野
比樓下電腦鋪 賺下算
都貴20-40% 癡撚線
費事搭巴士
唔知幾多肺炎狗搭過

為咗慳油，九巴恆溫冷氣溫度set 得高，新車仲cut 埋暖氣
結果一到冬天冷氣長行低風速、唔製冷所以唔抽濕
架車冇風又潮濕，一定臭啦

唔怪得九巴啲車咁撚焗促
城巴新巴真係舒服好多 以後黨鐵同九巴都唔洗諗

有無fc? 如果係好危險

你點知的？

個冷氣泵用巴士engine 定係獨立engine
定係行電？

用返巴士副偈
第一代冷氣巴士用過獨立偈 但太食油

搭九巴企司機隔離見到佢冷氣panel

開咗生風會抽咗車出面嘅廢氣同熱氣入車廂

冷氣SETTING 全部都用膠蓋封死咗喎. 司機只可以按開/關.

換聯營線會特登等城巴新巴
張凳同啲燈光舒服好多

狗巴真係特別低賤

屌你老母九巴呢間垃圾，樣樣都度到盡但d燈就唔洗電咁，仲光過寫字樓瞇埋眼都照到

新車d櫈仲要又窄又垃圾，成程車要擘大對腳坐先夠位，高過180真係唔洗旨意坐

之前有玻璃樓梯紅色塗裝就成班巴膠打晒飛機，明明三間最垃圾就係九巴呢間撚屌

叫n賓斟斟佢

屌呀?

鐵路又多病毒支那人, 巴士又話無生風

行路呀?

汽車台緊係揸車

公共交通工具係咁上下啦

我屋企人話新款巴冷氣位有滅菌功能 求fc..

新城啲車擺街率高過九巴
九城新沒有誰比誰更高尚

剩係知試過搭車上山
架車要熄哂冷氣出盡力谷上斜路
一係斜波停車就一定撻唔返架車

KMB 係SHK

搵下記者朋友報導下